唯一一件 Apple product 由滿意＞＞垃圾

Airpod pro

降噪而家又好似冇咁

屌你sell promax cut pro用戶

仆街！！

有錢人

其他都係一開始垃圾?

咩料 窮到仆街

其他都滿意

仆街啱啱先買嚟用唔夠一日比我見到呢個post

我都認同既
但係我而加用緊airpods max 又真係好滿意 除左重d 之外

中伏 恭喜

屌佢老母 個降噪越嚟越屎

哪有錢
你

有冇藍精靈覆下我加密

我嗰個無事喎

咁都啱既 我滿意得黎都唔覺佢值4600
3600我覺得合理d

你幾時買

好心咁令你開左降燥都清楚聽到下一站係咩

降噪會越黎越少架咩？
利申 唔識

多謝晒

用software update 加強或者削弱

就係唔想聽到先用降燥

Sony WIFI名 earbuds>AirPods pro

通話質素有啲屎

咪就係

冇人打電話俾我

Pepe nurse

三月尾出新野喎，咁急買？？

比Apple fake 咗個降噪，越更越屎，
難聽啲講，買AirPods 2好過

由AirPods Pro 轉咗 Bose quietcomfort
轉完先知咩係「真」降噪

Airpod pro 2?

係點樣

換完好似有多一年保養

乜春都聽唔到

真？

喺地盤行過呢

唔洗藍精靈，我都可以覆你
：有apple care嘅話可以俾我地check check先，但由於疫情關係，依家無得walk in，可以自行上網做返個登記先

係呀之前換iPad嗰陣 隻藍精靈同我講 不過可能要上面巴打確認一下 我嗰對都仲未換

呢排個降噪真係廢左

好似係

換完對耳機先未有保養囉

點解個對白同個靚女staff一模一樣

盒冇換？

有保

無記錯應該淨係比兩粒野你 正常蘋果換野都唔會有外包裝

盒依加過左保打唔包換啊
淨係耳機先過左都有機會有得換
要俾佢拎入去做測試

播播下歌成撚日自己冇咗聲

真，同一開始用個陣差一大截，屌佢老母

之前藍精靈講話直接換就得 唔使測驗. 問題係你換完兩粒野 成件產品多一年保養

我都唔係好專業
起碼我日常用隔晒大部分聲，eg 撘巴士啲引擎聲/人聲/報站嗰啲都隔得晒，個feels有啲似帶headset

為咗個降噪都值晒，市價都係1900左右，
覺得隔得太over又有得校level

音質我個人覺得好過AirPods Pro

缺點係大舊過AirPods ，同埋iPhone 轉 iPad / MacBook 一定冇AirPods 咁方便

測試

初頭用嗰陣個抗噪效果真係好撚勁，出面乜聲都聽唔到，之後係咁改弱
DKLM
19年年尾買

Apple Wheels同Apple Stand夠垃圾未

屌我都係

改完降噪無咁勁先用到
之前耳壓太勁一用就想嘔
依家岩岩好

盒都可以換？

點會無丫
一樣版本

就係因為有人覺得唔舒服然後投訴
然後先變成而家咁樣

我之前換好似話保養唔會extend
今個星期準備去多次genius bar 又無咗降噪

唔改弱啲新個款點賣呀

你唔想降燥就咪撚買啦 dllm改到出面啲人講野都聽到

搭車成日干擾 已經係apple 換咗兩次，都係咁

全新都無用
個FIRMWARE去唔返舊版

我成日用電腦播歌都無聲以為得我係咁

airpod 3

講咗好耐，啱啱出嗰陣降噪好勁，但有啲人話耳壓太勁同埋會頭暈，所以改弱咗，老老實實嗰陣真係戴一個鐘要開一開通透隻耳先唔痛

不過都係嗰句，apple應該要畀用家自己選擇降噪強度

利申20年1月買

我以為自己錯覺 開完好似冇開咁

前幾日先換完 10分鐘都唔使走人 一對耳機換過全新比你 唔包叉電盒

約天才吧搞？
一去到中環站自動停十分鐘

我果對成日斷 已經換過一次屌

屌佢老母
搞到我賣左Sony wf-1000xm3一出就買佢
而家有時我以為冇開到降嘈
㩒下隻耳機
點知原來開左仲嘈，閂咗

MACBOOK PRO

何止聽到下一站
隔離d人傾計都聽到晒內容

蘋果產品嘅問題
一律係用家問題

bose降噪係咪咁多個中高價牌子黎講最勁

未過保就係，過左要測，我上2星期先同朋友換完
佢過左保，測試唔過既話都無得換

諗住去到佢個計劃完之前換食到最耐

前一日

肯定天才吧full booking
預鬆1個月啦

同埋都想個anc好番d

屌我都係，下次一定要apple care

唔係真係好垃圾，只係依個價位大把更好既選擇

利申：後悔緊

試下停嘅時候轉mode，有時救得返唔使放返入盒

用用下會自己斷缐+經常收唔到我講野垃圾 等四月出等二代算

印象中如果評分來講Sony嗰隻都好好 Bose隻QC就一直以來都唔差

屌佢個airpod pro真係垃圾嚟

之前買嚟送比男朋友，點知降噪有少少問題，我friend都係咁，唔緊要咪book genius bar去換

換完之後仲撚衰過之前，用半個月真係頂唔順又去多次換，個staff係咁喺度遊花園擺到明唔想換，你估我貪你小便宜咩

啱啱買完bose見到呢個post

可以咁講，降噪不嬲佢行頭咁濟

hi之鬼巴
試咁多電子產品呀

最近試玩 Pro Max
發覺個隔音廢過 Pro 嘅 Day 1

佢會行system check

冇問題唔會換

係，正想屌。我之前喺條街到車聲好細甚至聽唔到，但依家啲車聲勁明顯，人聲都係一樣

講電話時收曬d 背景聲係咪正常？ 例如對方會聽到有車行過 有時對方又收唔清楚

明明係單apple大騙局
點解美國仲未有集體訴訟?

Gay cook 越更新個降燥就越衰 屌死d頭暈撚 耳痛狗

真 仲要樣衰 出街好耐冇見過人用

xm3? 隔唔到人聲

今日用好似又弱左

換完都係咁垃圾

啱啱出個陣買
喺觀塘用係完全冇車聲
好似去咗異度空間咁

換咗 降燥同開頭差唔多

之後俾人投訴太好，apple夾硬整差佢

因為係俾啲頭痛撚投訴先整差佢

降噪差係Firmware問題，唔好有咁大期望

唉 本來咁好嘅降噪

我見左耳有雜音 上去apple store check
佢話左右耳壞晒
免費幫我換
而家降噪好左好多

利申：過左保養

有一隻已經有啪啪聲未得閒去換

上個月月尾聽住歌過馬路 架五噸半勁大聲響安都聽唔到 昏迷到今日醒返 見到啲家人圍住我口噏噏做口型先醒起未除耳機 佢地問我做咩唔應佢地 我心諗戴住黎訓靜到完全嘈唔醒

早兩日左耳無聲，book今日去換
佢換曬兩邊俾我
前後10分鐘搞掂
見到仲係2d27

而家對AirPods pro 拎嚟駁iPad zoom 開會
有少少降噪，通話質素又夠好

但載頭會唔會成日搞到個髮型亂晒

點解唔可以改到有得俾用家set

無期望，有得換就換

就係冇人知

我唔覺有咩問題

買佢都係買個ecosystem啫，二千銀咁嘅質素搵鬼買

以前降嘈勁到戴一陣就頭暈

我有Qc 30掛頸同Airpods Pro. 比較音質同降躁根本係英超對港超既分別。不過我用AirpodsPro多啲因為真係方便攜帶。長途少少先用返Qc30

家下成日分唔到自己用緊咩mode

降噪明明可以學其他廠咁分程度俾用家自己選擇 又要夾硬就一部分人 犧牲另一班人

仲有 個airpod冇問題但想換嘅考慮下先
我換之前冇事 換完之後右耳connection 出問題 又過咗60日保
之前dcard都有post講呢樣先知都幾多苦主

好似一gel 頭就成個耳筒都係啲gel
就算無gel 戴得耐個頭都變形 似啱啱瞓醒

依家搭個車 戴完airpod pro都係聽到隔離條友講咩
真係屌佢老母

屌晒佢班pk啦
本身係兩隻木耳，有偏頭痛底
買嚟當耳塞隔聲，平時可以聽歌

而家偏頭痛時著咗noise cancellation都無拎用
用shure耳綿效果仲好啲，

屌

你個髮型林作咁咪唔洗介意lot

岩岩再較返off同noise cancellation
差唔多無分別 屌佢老母

Airpods pro > sony xm3

可能遲下會推出iSET，買Airpod加多2000就有得用呢

我聽到對面條友講緊咩
已經開到3分2咁大聲

邊個投訴話暈個啲好心就唔好撚用喇
係度累人累物 正一仆街嚟

追完post依家都後悔緊

痴撚線

一定唔係planned obsolescence
係隻耳機有增強聽力功能
唔係佢noise cancelling越來越廢
係你聽野越來越靈
快d買多幾對比失聰人士試下

係，我重連就用得返

XM3用左年有時開抗噪 單邊耳有D奇怪既電流聲

跟住再出iSET PRO

屌 真係垃圾 收音極差

有無巴打都有用airpod pro 收音講電話都係好差？
已經換左兩次

呢排?
出左之後第三個月左右就廢撚左啦.....
更新左兩次fireware就比人nerf 哂

我第一水買. 19年10月就入手。果陣真係感歎到不得了
因為個ANC真係好勁
而家最撚ON9係 你明知佢咁勁, 佢唔比你用, 你用過佢最勁果個狀態又唔比你番去
呢下先最嬲

我都買左bose quietcomfort earbuds好撚正
差D比車撞

AirPods Pro簡直係WFH神物
IP call, Conference Call, Teams Meeting
通話質素冇其他產品可以比較

係啊屌 斷下斷下咁 直接變speaker

戴緊
開頭戴左頭暈 但真係聽唔到環境聲
而家同普通入耳式無分別
聽到路人up乜

反而我覺得講電話airpods舒服d
通常室內用airpods, 室外用airpods pro

你試下忘記咗佢
再連接返
我咁樣就好返好多

好正 啲醫生喺咁煩住我要test呢樣嗰樣
我即刻開返noise cancellation當佢地成班唱歌

冇試過AirPods，我估你講谷住嘅感覺
佢冇咁入耳，講電話係會好啲嘅

你就垃圾

唔好咁

上兩個禮拜去Genius Bar換完左右耳airpod pro
同藍精靈講noise cancelling有d問題就得
佢會拎入房check
check完通常都會換俾你

最近嚴重左

中環行去香港站個邊就斷

bose嗰隻一出我就買咗，好撚正
真係頂唔撚順AirPods pro

可以拍條廣告介紹

仲用緊AirPods第一代
啲電用10分鐘左右其中一邊就會冇晒電

消委會評分？

好撚唔掂喎 換咗佢或者買個新算啦 每日聽三首歌就收皮

呢排降噪差多好多
戴左都好嘈
而且講電話成日都聽唔到
係黨鐵講野變左你喂我又喂咁 好on9

屌我當年買左第一代airport ，兩個月就差唔到電。
自此唔撚再會考慮apple耳機
試過fd 隻airport pro根本同bose無得比

唔係點賺你錢

真bose嗰隻開降噪都冇壓迫感

無壓迫感嘅降噪？
仲以為降燥一定好似有個人撳你耳仔添

bose嗰隻降噪好自然
你可以去試下

屌 搞到心郁郁
呢個post係咪bose pr開

打機有冇見過啲patch notes 會nerf 角色同技能？
家下佢就係俾人投訴耳仔痛到nerf 咗anc

同路
藍精靈叫我地日日send email去apple投訴

就係就你地先搞到其他人屌鬼

Bose嗰隻開完降噪成個世界寧靜咗

我聽藍精靈嘅版本係因為美國有case係有司機揸車用聽唔到警車聲

係一開始唔係幾識戴，戴慣咗真係去咗另一個世界

[月經] iOS集中討論區 (171) Steve Jobs' 66th Birthday

#328 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你個app壞咗呀？

你對嘢個Firmware應該係舊版本
好快會自動更新去最新

千幾二千就有錢？

要黎講電話應該冇一隻耳機夠airpods pro黎?

apple所有產品

換完再換會唔會係咁加保養期

點解佢個noise cancelling咁仆街apple可以改frameware搞到你有就有無就冇？

Lm

買Air Max 既真心on9, 一半價錢可能會考慮吓

冇撚用啦，早期已經有人做，年幾了

真心，個時候一出即買，同宜家差好遠，宜家有時候開抗噪以為開緊通透模式 越update越廢，又無得停update

Apple宗旨嚟 其他廠做到嘅嘢佢死都唔做 仲要講到係feature咁

愈換愈衰
最開頭果部係落樓梯先有嗒嗒聲
第二部行平路都有，重頻密左
依家第三部 問題依然有！！

係咪左邊？

反而係右

我係一出個時買 個降噪世界級咁正
開左係真係似潛左落水底咁
而家

屌原來又廢左
唔怪得近排搭車咁撚嘈啦仆街

有冇得熄自動更新？

講電話airpods好過airpods pro

唔止有啲，愈來愈屎

有無巴打同我一樣

1）聽聽下歌，突然「拆」一聲就聽唔撚到任何野，又要放入盒再拎出嚟先得

2）明明無跌無撞，右耳個隻突然用唔番，叉爆電拎出嚟都無料到，個盒長按15秒都reset唔番

屌你老母又曬我時間兜去整，仲要人預約，屌我撚估到會突然間壞嘅

冇盒的 佢會幫你拆晒本來有啲盒同包裝 剩畀兩耳筒

入到嚟 全部剩係講airpods pro
帶風向係咪咁解

個重點software 更新係越嚟越屎

其實你去有得試嘅鋪頭就可以試戴，不過依家難啲

個plan 一出就走咗去換
過咗保（AirPods Pro 第一日出 9點就買咗 冇買care）

要做test 全部都pass哂 同佢換 有時得一邊有聲 有時兩邊都sa sa聲

佢都照換畀我

屌好想放咗隻AirPods pro買Bose
但想知connect ios <-> Mac 呢啲flow點

想知qc20 vs Bose earbuds邊隻anc 勁

高質

Bose 700 可以記兩個device
邊有得同apple 無縫連接tvOS/ macOS / iOS / watchOS 比， 真係爽

我買咗AirPod max 就冇掂過Bose 700
因為連ANC 效能都勁過Bose

仲有班傻閪on9當有趣話個套似bra ，不知幾好用，
真係貫徹番AirPod 系列順暢既使用感覺，用，抆出嚟，唔用，隊落個套度自動熄機

個人幾欣賞佢地堅持自己設計理念連開關掣都冇因為根本冇需要存在

一開頭搭巴士係靜到好似太空咁

越up越嘈

唔撚係有啲 係好撚屎 收雜音仲勁撚過把人聲隔離條友把聲仲收得清楚過講緊電話嗰個

classic無咗已經係敗筆

睇完post 又慳左錢

我會兩邊唔同步
自帶環迴聲效

就係你啲撚樣
唔撚要降燥就用airpods 咪撚用pro 啦
少少野嗌嘔嗌耳壓大攪到而家pro 變撚左垃圾

見你咁多負評就知連登大部份都係上網吹水鳩噏既人間垃圾，記得依度俾人踩到垃圾咁甚至有條友
吹到淘寶$99 都好過AirPod max 喎⋯⋯

俾人吹到咁所以當日去拎貨係冇期望，純粹係會買多件apple 野既心態，點知一戴上頭有驚喜喎！成間apple store 靜到圖書館咁我就掉低個盒戴住走人

我買咗AirPod max 就冇再掂過Bose 700
因為連ANC 效能都勁過Bose

我買咗綠色兩個月倒
無縫連接tvOS/ macOS / iOS / watchOS ， 真係爽
遇著樓上樓下裝修定有噪音都好有用，而家少出街就戴住同friend打機當gaming headphone , Mac Pro / mac mini / Apple TV 之間轉嚟轉去

仲有班傻閪on9當有趣話個套似bra ，不知幾好用，
真係貫徹番AirPod 系列順暢既使用感覺
用，抆出嚟，唔用，隊落個套度自動熄機

個人幾欣賞佢地堅持自己設計理念連開關掣都冇
因為根本冇需要存在

bose 講電話如何？
係咪都係拎出黎就connect 左？

AirPod max對我黎講最大問題係重
同埋絲打用真係唔係咁易carry
同埋有鑑於airpod pro咁樣樣改差個firmware 我會驚佢遲下又係咁亂改AirPod max

屌 係 次撚次講電話同錄音都要大聲到唱山歌咁撚樣 但都係聽唔到 只會收到雜音 咁嘅質素收呢個價真係垃圾中嘅垃圾

用緊
屌佢老母，喺街用黎講電話，個個都聽唔到我講乜，你老味到最後要拎返個pro落黎用電話講對方先聽得清

airpods pro成對換過5次以上屌佢老母來緊就來換第6次

巴打 係2020年10月之前出廠 就搵藍精靈換咗佢先啦

有無人覺得AirPod pro 耳塞舊膠好垃圾，
戴到勁唔舒服

典解嘅
我個對仲好好用
只係覺得noise cancelling 令我好想換Bose

咁有冇人覺得qc30個anc > bose earbuds anc

屌嗰啲去試撚咗先講嘢啦
佢個降噪真係好撚勁

換啦 日本好多選擇

咁又唔好吹到咁大
個套基本上已經唔用 就咁由佢正常用
都應該可以用一個星期到 其它anc 個d 係滿意既
但音質我expect 佢可以再好d

係前日先有firmware version 3C39 update fix 咗個漏電bug
之前間唔中會有bug 發生一晚冇曬電既情況( 個bug 係入套都會冇電)
所以需要即時入套進入超低耗電模式, 反正已經慣咗用

而家update 完你就真係可以唔用個套，之前要18個鐘先會進入超低耗電，而家30分鐘

我 得一邊用到reset會變咗另一邊用到

舊膠又唔係貴，
AirPod pro 又唔撚係平，
點解咁都唔做好小小

用咗一年有多
最近問題不停有
聽聽下歌無聲,要開關降嘈先正常返
左右耳有delay,
突然勁塞 (唔關地點事)
降嘈自動開關開關開關loop

唉 好撚on9

apple自己確認咗2020/10之前出廠零件有問題
有時會聽到拍拍聲

原來係咁 咁係咪帶張單去apple 換就得？但係我唔係apple 度買

呢排個降噪廢咗好撚多
上個月有幾次都以為自己唔記得開降噪
一撳先知原來有開 只係佢太廢

我都係唔係喺apple買
嗰陣未過保拎咗去換
同佢講有噠噠聲佢就自動波幫你run test換埋
等test results 嗰陣問過staff 都算多人換
Btw佢連單都無睇就換咗比我 我諗無單都ok

舊電兩年玩完

頸都斷

珍，越嚟越屎。
之前同我個friend講電話，佢帶緊Airpods Pro，啲音收到想發脾氣

點解唔考慮其它牌子嘅？apple 個個又重又貴個樣又

本生有apple care, 11月話免費換2粒即時換左,但係盒用返之前果個

岩岩2月走左去話個充電有問題 盒連耳機換晒新比我

買咗apple care咁係咪過幾年先換都得

其實係咪硬件問題？

有問題就換啦
可以問下有無人喺保養期內換唔止一次
如果係嘅話就無限換

其實就係冇問題 我反而驚換咗部有問題嘅反黎
不過聽講佢舊電用一年就好廢

無問題就算啦唔好搞咁多嘢
一陣比你開口中換咗部有問題嘅番嚟咪仲衰

搭單問下Ching 有冇買comply foam for AirPods Pro

已經唔知自己係咪用緊降躁mode

無 無穿無爛就無乜點理

降噪同埋通話都係 bose 比較好

我係馬志威，我係Bose真實客户

屌
你比地講到有d想買bose個earbuds
本身有d想想等sony 個xm4出

有睇過其它牌子
1.配合apple 野 真心 永遠其它牌子都有多多少少
連接 操作等問題 真心已經唔想煩
好簡單 帶住連線 放低斷線 帶返上去又自動連

2. 我真心覺得佢幾靚 無咩問題 用料又好
你話重 都係真心重既 但係重得黎我又唔覺帶住好辛苦
我係好怕呢d 耳機 以前個d 成日壓到我頭痛